點解MTR罰錢係比政府吾係比乘客?

每次有事的時候，受害的明明係乘客，點解佢地無補水? 反而一班揸車返工的高層又袋袋平安? 仲要加價。。。

吾你老母